{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007752",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 향기정원펜션(애견동반) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 追加人数がいる場合、事前に連絡してください。 基準人数を超えた場合には別途費用が発生する場合があり、最大人数を超えた場合には入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定によって決定されます。 チェックインとチェックアウトの時間を守っていただかないと、次のお客様のために嬉しいです。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任が発生することがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具は同伴が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 期間未確定で料金と料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約が取り消され、通常の金額で再予約することができます。 IPTV/Wi-Fiは全客室で無料で使用でき、オーシャンビューの客室では美しい西海と夕日を鑑賞することができます。 ペンション内にはフットサル場とプールがあり、チムジルバンを利用することもできます。 バーベキュー場は室内共同バーベキュー場と庭園バーベキュー場、プライベートテラスバーベキュー場として利用でき、チムジルバンとバーベキュー場は別途の利用時間と料金が適用されます。 ペットと一緒に楽しい時間を過ごすことができる空間が設けられており、愛犬の種類や大きさによって利用可否や追加費用が決定されます。 宿泊客以外の訪問者は入室できません。 ペンション周辺にはツアーを楽しめる様々な名所があります。 ペンションでは雰囲気の良い夕日を鑑賞することができ、休息と癒しを体験することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定によって決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設を利用する際の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具は同伴が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "静かな滞在を保つためのルールはありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合は払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表の間違いがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "期間未確定で料金と料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約が取り消され、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どの客室でオーシャンビューを楽しむことができますか？",
            "answer": "IPTV/Wi-Fiは全客室で無料で使用でき、オーシャンビューの客室では美しい西海と夕日を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "どの施設が利用できますか？",
            "answer": "ペンション内にはフットサル場とプールがあり、チムジルバンを利用することもできます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場は室内共同バーベキュー場と庭園バーベキュー場、プライベートテラスバーベキュー場として利用でき、チムジルバンとバーベキュー場は別途の利用時間と料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に楽しい時間を過ごすことができる空間が設けられており、愛犬の種類や大きさによって利用可否や追加費用が決定されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊客以外の訪問者は入室できますか？",
            "answer": "宿泊客以外の訪問者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺にはツアーを楽しめる様々な名所があります。"
        },
        {
            "question": "どのような体験ができますか？",
            "answer": "ペンションでは雰囲気の良い夕日を鑑賞することができ、休息と癒しを体験することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 660,
        "QA": 812
    }
}